我想做正常人

經得起風浪 壓力
好想個腦去返未有抑鬱之前咁

anything will be fine

搵個男朋友支持你

男朋友唔明白我

肯陪你已經幫到好多

識野